有冇人知順豐順便智能櫃收費係幾多?同埋點樣寄件?

如題, 官網搵極都冇資料, 淨係得順豐望有得睇普通速遞既價錢, 但智能櫃就無寫,
我想知首KG智能櫃寄件收件 收幾錢, 同埋係咪有細中大袋分價錢?
另外用智能櫃寄野大家試過未? 本身包裝個袋係咪要去番普通順豐站拎左先?

其實都係, 所以先想問清楚係咪咁, 因為曾經有人講過話智能櫃有袋拎想知堅定流姐

Thanks

$30 加價了